聽日見工，好緊張，求指教

去見蘋果動剪接佢話會傾下計，同會做兩個鐘Adobe Premiere test睇下適唔適合份工
好想好想做到
好撚緊張呀
有無師兄見過可以做下分享？

唔要正評呀
比啲意見喇
求下大家

要意見不要正評

唔好緊張

大把記者會上黎攞料

上班台應該係晴報呀呀 ？

第一次見FullTime

Sd多d CV 有十幾個interview
見到麻木 仲邊會緊張

SD左好多
但得好少回覆

得就得，唔得就唔得

咪睇多幾眼蘋果動d片有咩特別

無乜特別 都幾易整
除左有D特效唔太識

上網睇下教學

Dllm 去學特效啦仲上黎問

自我介紹話佔過中
show吓自己用apple手機
冇咩問題都應該請

利申：姓黎

你話自己以前做過亞視就得

已經溫左好多日
但難掩緊張心情

學緊

上網

唔止佔過中 魚蛋更身在其中...

有咩關係

見成點

剪完後
入房傾左幾個字
佢同我講啲福利 更時 工作結構運作
又叫我做定心理準備會好Chur
點知最後係佢要同老細傾下
叫我等消息
我真係好想做呢份工呀

好Sad呀

你已經好好敢去見工
我唔敢見工，每次見工去到樓下就調轉頭走，心諗一定係on9工黎，搵過第2份算

誇張到

HOW?

幾錢？

見上

無問
但我填表填$10000

Wtf at least 12k

wtf

譚仔呀姐都14000啦

垃圾

2年前in過蘋果馬經
一鳩樣
開價12000蚊
唔知呢家個長髮白頭佬仲係唔係度

份工放12:00 am填10000

10000
唔好放棄自己啊

In過第間既新聞video editor
如果本身識嘅話無乜難度，13.5k請
基本上手腳快，做齊哂啲嘢就得
但最後都係決定做production house
日日剪新聞片真係頂唔得幾耐

利申 FG 樓豬填一萬真係

要shift同好chur都開10k

鬼叫自己係Loser 得HD

是咪無機

得HD畢業

其他間間都要經驗/唔請

得HD

I am HD Loser

你唔好話，你見多幾次都失敗仲要俾人質問你何德何能做份工
最後就會灰到電話都唔聽，工都唔apply

諗起家有一老 媽咪咁辛苦養大自己
恨鐵不成鋼 自己不中用 咁大個仲要媽咪出黎做野
蠢 樣哀 唔識講野 又廢
諗到喊左

頂你咩 比啲信心自己得唔得 可唔可以比小小誠意做小小research睇下大約有幾錢我唔信係一萬蚊囉我屌你

佢要一年經驗
Sorry
我係垃圾

咁我係你我會寫6000算 改左自己申請個post名變internship有尊嚴啲

唔好請佢呀

反政府就請硬

我好想做呢份工

去過占中 魚蛋都係現場

佔呀

Sorry無乜精神
失眠左幾日

剪新聞片真係好悶，記者負責寫曬稿
而剪片師 只係好似機械人咁
連幾分幾秒都照住剪
剪得多好悶
不過加油啦，祝你成功

其實幾好

多謝你

in過,問題鳩問,係個skill test on9,畀2個鐘我用左9個未剪完,跟返佢d動新聞質素,佢嫌我hea我滯

咩用左9個？

痴線,FG都起碼填萬二啦,咪頂爛市
但好心入行第一份咪做動新聞啦

9個字,sor

想入後製行 其他又無招聘
但點解唔好做

做動新聞得個快字,學唔到skill

現場食花生姐 又唔係擲 太無膽 唔會請你

IVE出黎做video production都12K啦,除非你讀嘅野唔關事,唔係回會咁低

Fg 總係會自視過低 驚死無經驗 無人請